香港人，幾耐先做一次運動？

身邊d女性朋友如果聽到你做運動唔係為減肥會好驚訝 日日都話自己要減肥又從來唔運動 到底d女個腦咩構造
唔知大家又幾耐先做一次運動呢

一星期5日

唔做

隔日

d人知道d狗要運動識放狗，但唔識自己做運動

可能落左樓行去公園個陣
當做左運動

羽毛球 here

打飛機都計？

一星期四日

一日一下深蹲

一個禮拜跑得兩日
好中意踩單車但係幾個月先踩一次

6點起身游早水
一星期3-4日

好耐無做過

一個禮拜兩日

隔日跑步

一星期打兩晚街場

要返工，不了

一日泰拳一日 gym

真唔真呀上面個 d 咁懶？

一 三 五 做gym
二 四 六 跑步
星期日休息

每日都會去散步

一星期打三日波，劇烈運動

其實做運動好難咩？
就算返工既一日幾set深蹲都唔係好嗮時間姐。
真係有心既求其搵d重嘢都舉到二/三頭啦

點解香港人唔做運動都咁長命

日日做，每日30分鐘到
初初做為咗減肥
依家係為咗keep 住唔好肥

最少5日
行夜山 HIIT 跆拳
rest day做yoga

1星期1-2日

Everyday!!!!!

4日
以前中學日日都做

一日打波三日gym

一星期做 五至六日
星期日係家庭日 我會休息

星期一三五 做阻力訓練

星期二四 就踏單車 45分鐘至90分鐘
心跳率要維持130-140之間

如果真係無做運動，就睇返手機自己步左幾多步，最少要有12500步，唔夠就早幾個站落車，行返屋企，返到去就沖涼。

因為晚上想陪屋企人食飯同玩
每日六點爬起身 七點去到Gym房
做完運動 就去食個早餐 9點去返工
每一日都會自我感覺良好
好似好有生活品質咁

利申：普通打工仔

高爾夫當唔當運動先？

2日跑步,1日詠春

每日
電巠

5/7 gym

起身果下已經做左sit up 啦

每日

身邊啲人大多都係督電話督走左幾個鐘
然後同我講佢冇時間做運動

好多人都當運動係要特別計劃先做得
其實將運動當娛樂/消遣就好易keep住做

利申：一星期三~四日

每日係屋企舉十分鍾鐵算唔算?

想打羽毛球
啲團體book鳩哂

半個零鐘

唔得閒死

一星期四至五日gym
放工做完返到屋企都9點半 毒撚冇人約
每次個半至兩個鐘，重訓一個鐘多啲，之後跑廿分鐘

唔計床上運動既話,我1年都唔會做運動一次
浪費時間,又熱又累,反正我又唔係肥